s8+ 爆mon 去邊到換好

求巴打指點指點
邊到平 500 600搞得掂就fit

最平要幾錢

由得佢 遲啲換S10

曲mon貴到仆街

500呢個價錢可能淘寶先得

我等緊 如果過千就算9數

咁你等s10啦